博人傳係咪唔出好過出？

正評=係

好睇喎

我睇佢前期係村入面d 中二病煩膠鎖事就放棄了

佢要出後傳
出木葉丸傳好撚過啦
我寧願睇爺幹好撚過父幹啊

出前傳會吸引d，好多空間可以發揮，又可以收減番d戰力，做番d忍術結合拳腳交

換左個畫師應該紅到

係

班細路太痴線 全部配種配出嚟
唔係配種出嚟嘅岩部先似返
中忍試前鳴門佢地嘅實力

博人=中國大陸內地譯名

贏在起跑線

反而阿斯瑪有父幹都唔係好威
最大貢獻係教鳴門用風遁

反對，因為沙律好可愛好jable

三代火影叫父幹

咁凱都有父幹啦

冇睇過博人傳
但係火影一次過用晒所有戲碼
就知岸本應該想完全完左佢 (用得太盡)

咩叫戲碼？
9隻尾獸吖
歷代五影吖
忍術起源吖

0次仔都應該係
因為想用埋分家死救宗家呢個戲碼

其實佢好似冥王神話完左後講十二黃金戰士傳咁，
補/豐富返每個家族既歷史，甚至講返1代火影建立村莊既歷史，
仲好過而家夾硬繼續作落去。

講一二三代火影全盛時期 係戰爭年代係咁打交

好過依家 愛回家處境劇劇情

係得大筒木篇似返d樣

寫前傳未又係會比你地屌回憶殺

聽講而家開始好睇喎
而且一開始描述嘅父子情係全新嘅面向
鳴人無父無母 因為兒時經歷令佢好珍惜同伴 同埋佐助

博人一出生就有個史上最偉大嘅火影做佢老豆(至少一定可以同初代平起平坐)
佢要做嘅係想辦法理解鳴人一路經歷嘅嘢
而家過咗嗰期就開始發展博人自己嘅獨事

日常先好睇

no

前傳同回憶係兩樣野
回憶係之前已經做過既劇情之又講多次
前傳係講仲未公開既歷史，例如可以講下三代雷影點樣打足3日3夜戰死呢d都幾吸引

之前火影都大把原創劇情e.g.月眼果期嘅回憶隻數啲內容都未公開過架，咁可唔可以叫前傳？未又你比你地屌拖劇情

成件事好搞笑
岩岩火影一完漫畫，出左集戰後個個大個仔的生活日常，大家都大讚，重話正呀睇呢d好過睇垃圾大戰

呀頂，轉兩三年又轉左風向屌柒生活日常啦

故事完咗應該出翻前傳或者角色外傳
無咁易搞到個故古古怪怪

博人傳淨係想睇翻舊角色d劇情
可惜出既戲份少之又少
所以放棄